
                      Ami personalmente me ha encantado,de no ser por el final que te deja un poco pillao (que no te lo esperas) diria que estamos ante una buena, muy buena pelicula,de lo mejor ahora mismo en cartelera.muy recomendable
        
            